THE IDOLM@STER綜合討論區[224] ドームですよ、ドーム！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

むりりーむりりー森久保のの
[

old

THE IDOLM@STER綜合討論區[223] 西武ドームお疲れ様でした

又一個post

又dome
今個禮拜有live？

冇咗ml同sidem

幾時有流...

上個post都冇 好撚偏心

你們冇人po我點跟進⋯⋯⋯

推薦美咲 好女仔

美咲debut未

我卡都抽咗喎

邊個有時光機

cgay有po麗花..

你283提都唔提sosad
かぁ～！卑しか会社ばい！

2個好女仔

卑しか会社ばい！

LTNLM

小薯留名

廢J留名

點解冇關?

キレイ？当然でしょ。なーんて♪冗談だよ

小薯lm
另外想問下巨巨們多數會買幾多碟去抽一場ge飛

LM

對眼

病嬌

咁先正

自己能力所及

Sc?

新米留名
請問這裡有沒有和我一樣專一的卯月P

我

你係卯月P？

佢畫嘅美嘉みりあ百合本好正

只要有依個念頭,人人都可以係卯月P

K_:卯月不了

打過滿開GE都係卯月P

咁岩既
我都係新米既卯月P

嗰陣打 z x b, 無打滿開

兩邊一齊打

ML

✔️✔️

nanami!!!

有大頂大

中伏了

屌 笑到癡線

はしゃぎたい人あつまれ 夢見たい人歓迎

月頭休息組

ＣＧ月限
ＭＬ月限
ＭＯＢＡ新池
ＳＣ換ＰＯＯＬ

Are you ready?

I'm ready I'm ready

ハハハハハハハハハハハハハハ沒有死角呀

kraz好女仔

NOPE FUCK

聽日等睇你抽

次次佢都中死角

多謝巨巨指點，我入咗啦

準備好進入無政府狀態

估唔到呢到啲人咁小圈子，見我生面口就負皮我

kraz愈睇愈得意

がんばるわたし達はいつだって

收到風有人中槍了

why me

u都關事?

why me too

DD

原來係紗代子唔係恵美 冇野喇
麗花仲要係常駐

又話DD

睇圖我都以為係惠美

俾惠美搶哂鏡 慘

中午趕住要走冇時間去排隊 ，求有去嘅巴打幫手返圖,連登個flower stand比較接近出口位

都係做單推好

あたしたちは 二人で一人のアイドル!

さぁ、お前の罪を数えろ!

I WANT THEM BOTH
NO
I WANT ALL OF THEM

HAPPY HOLIDAY

さぁ、お前の石を数えろ!

今更数えきれるか！

Armour Time~ 用咭 用咭 用咭~多

CY我屌你老母.....

BITTER SWEET...........

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

惡魔

惡魔惡魔惡魔惡魔

暗

滾動既係 CY終於生性

示

但荷包跟唔到

THE IDOLM@STER STARLIGHT MASTER 024 Trinity Field
発売記念ニコ生 デレステNIGHT★×24

日時：12月11日（火）20時～
出演：福原綾香(渋谷凛役)、渕上舞(北条加蓮役)、松井恵理子(神谷奈緒役)
コーナー映像出演：五十嵐裕美（双葉杏役）、松嵜麗（諸星きらり役） …

惡魔惡魔惡魔惡魔惡魔惡魔惡魔

1500分就送衫 CY會唔會太佛心......

hot limit

哈哈哈 中伏中到日本去

哈哈哈哈

完美避晒

親生女

唔好拎哂啲yen去課金

現地雜…

ハハハハハハハハハハハハハハハハハハ

終於完美迴避

下一個是你

仲有moba

唔課MOBA

もりくぼですけど…

又飛

2018年12月12日(水)20:30より、ニコニコ生放送、YouTube Live、Periscopeにて

『ミリシタ2018年もサンキュー生配信』を実施します！

2018年もプロデューサーの皆様には大変お世話になりました！

日頃の感謝の気持ちをお伝えするべく、
豪華声優陣を迎え、盛りだくさんでお届けしますので、是非ご視聴ください♪

リアルタイム視聴のご準備とタイムシフト予約をお忘れなく！

■概要
番組名『ミリシタ2018年もサンキュー生配信』
日時：2018年12月12日(水) 20:30～（予定）
内容：初公開ゲーム情報、その他企画など
出演者：山崎はるか（春日未来役）
田所あずさ（最上静香役）
Machico（伊吹 翼役）
小笠原早紀（野々原 茜役）
近藤唯（篠宮可憐役）
野村香菜子（二階堂千鶴役）
バンダイナムコエンターテインメントプロデューサー 狭間和歌子

配信URLはこちら↓

【ニコニコ生放送】

【YouTube Live(876TV)】

【Periscope】

best girl

嗚呀

點解要係我

ああああああああああああ

樹枝…

麗花 跳揾你個風巴好正

到時 MLTD 轉 pool

完全係人妻

must not 抽 must not 抽 must not 抽...

收到風個個都名古屋…

希望今次fes唔好再中
今次高機率2張princess
唔出百合子 真 美奈子 海美就冇事

296抽0美優
等多4日又上井

留守香港 每日朝9晚9

收到風12月尾個event有翼

每次想抽既限都150抽起跳...
唔挑戰極限了

最衰技係公主
公主一個起兩個止

@大西巴

Thanks Snow Love

bamdie staff :已經收到你的願望

間野淨返sayasaya

主要都係你地

三宅麻理恵

衣装かわいい...めっちゃアイドル！！
はぁ...かわいい...！！
ぜひ、イベントに参加してみてくださいね🐰🎀✨

牧野由依

new nail💖
ライブの雰囲気に合わせて貰いました⭐️

明日、明後日、キラキラと輝けるよう！！
頑張ります！
そして一緒に楽しい時間を過ごしましょう🎶
まずは明日に備えてしっかり寝ましょねー🤣👍🏻👍🏻

松井 恵理子

いよいよ明日から〜
無事名古屋入りしたよ🐨
おやすみ！

朝井彩加
‏
いよいよ明日は【THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 6thLIVE MERRY-GO-ROUNDOME!!!】ナゴヤドーム公演！1日目！😈
ナゴヤドームという名の遊園地で、さいっっこーのアトラクションを、全力で！一緒に！楽しもうなッッ！💜
振り落とされるなよッ、プロデューサー！！へへッ♪

松田颯水。
‏
えっ……明日…遊園地…！？
人…たくさん…迷子になるかもしれないから…ちゃんと見つけてくれ…おやすみ…ﾌﾋ…

高橋花林
‏
明日の遊園地楽しみだな〜〜。
みんなも早く寝て、明日は元気いっぱいで楽しもうね🐿🐿

大空直美

いよいよだぁ………！

都丸ちよ◎

すごい！！！あ〜〜もうすぐ名古屋なんだ…！！不安もあるけど、楽しみのほうがいっぱい！！

森下来奈

ついに！明日！
ナゴヤドームですねっっ✨
どきどきするなあ…！！！
遊園地、1日楽しみましょうね*ˊᵕˋ*🍆

深川芹亜

いよいよ！！
明日に迫ってきました、ナゴヤドーム！
前回のSS3Aの時はゲスト出演でございましたが、今回は追加出演という事でドキドキが倍の倍の倍！(笑)
どうも！深川芹亜として歌うよりキャラクターとして歌わせていただく時のほうがとっても緊張する深川です。
(太長..下略)

和氣あず未

明日楽しもうね〜♪

小市眞琴@みんな人間

明日、二重の意味で名古屋いきたいな

田澤茉純
‏
コメントが公開されましたよ！
ついに明日です！
楽しみましょう〜☺️

のぐちゆり
‏
いよいよ明日は、
シンデレラガールズ6th LIVE MERRY-GO-ROUNDOME!!!です🐮！

ナゴヤドームという場所に、雫ちゃんがたくさんの仲間とステージに立てることが本当に嬉しいです…！

一曲一曲大切に、そして楽しみますっ！一緒にもぉーり上がりましょうねっ！🐄✨

金子有希 シーズン2
‏
明日はついに～！！
うぉ～！ドキドキしちゃう！
皆で楽しもうね ´ ³`°) ♬︎*.:*

丟臉丟到日本去

藍子...nao.....

現地狗…
The Sky 手足去曬邊

仲社畜緊

去緊奧海城

the sky

係屋企

唔記得買LV飛

我愛天二

the sky仲有位

返工無得睇

屌，我老母差啲拎走我隻法國妹娃送人 話樓下陳師奶個女就生日，想送嘢比佢

屌定先
Yeah tiger

傳教好機會

人哋小五都要落手？

E+呢度由LLC睇場

周子圍觀.jpg

CU版蚊香

CUtter nao?

呢隻冬馬好撚正

進入無政府狀態

花守巴同72死咗未

hotaru
心
乃乃
solo

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

まだダメ

名古屋live真係個個都發揮得好完美

未附聲重早過茄子出solo

Sorasora同我揮手

Sexy guilty
我好興奮

君への詩

睇release the spyce成日凝住五惠係大奶奶

Cu 又玩突擊附聲仲出 cd 先

kwsk

睇嚟要衝活動先見到有文香嘅君への詩

ほたる

「下輩子吧」.jpg

大佬落左order
要附埋one step最後一塊拼圖

白菊

又加推？

又加推

又加

jungo 今日係咪食咗藥

yes party time件衫可以改色

茄子同禾揮手

一人一票抗議幫忍者出cd

收島風佢嘅solo會同珠美solo一齊

俾cy遺忘

明明明明明明超早附聲

55

河瀬 茉希

又有機會做古參

做硬

眼鏡表示

偶像大屍

加加加加加

龍OO

見到台上四缺一。。。

薰

Attack Ride Invisible

太陽神

高田bb好qq...

想問吓荃灣屯門LV 畫面係咪都係有啲窒

不要再說了

幻覺黎嚇我唔倒嘅

ォ!

NAOOOOOOOOOOOOOO

高橋花林 役:森久保乃々

72昇天未

上左仙女座

そして 今夜 今夜 そうお別れ
きっと もう 会えないけど
ずっと ずっとさ きみを思っているよ

別人的歌 別人風光

珠美

Cutter

好凍

茄子膊頭同肇背脊

会沢 紗弥

明日はついに関裕美初の周年ライブ、そしてドーム公演最終日です。
仲間たちと一緒に、たくさんの笑顔をお届け致します😊見守っていてくださいね、プロデューサーさん！

種﨑敦美(種崎敦美)

DAY1お疲れ様でしたー！
あしたはDAY2！
どうぞよろしくお願い致します！
ナゴヤドーム遊園地わくわく。
一緒に楽しみましょおねぇぇぇ

田辺留依
‏
ナナちゃんにも、比奈ちゃんにも会えました。一緒に楽しもうね。
プロデューサー、明日はよろしくお願いします。ドキドキして眠れないかもしれないっス...🎠
花井 美春
‏

明日はついにナゴヤドームLIVE...😌こんなに想像出来ない事って人生で初めてです。どんな景色を巴と見れるんだろう。とっても楽しみ😌

赤と鯉を纏いました。気合い充分です。
長島 光那
‏
シンデレラ6thライブ ナゴヤドームDAY1に参加されたPさんお疲れ様でした！楽しい一日は過ごせましたか？
いいな！私も見に行きたかった！
と、言ったところで明日は私も出演します！
プロデューサーさんとつくる楽しい一日！
一緒に満喫しましょう✨
ではおやすみなさい！

last kiss

同ajj深情對望，你問我答

隔左幾多米

打非中

啲和風系個人衣裝好高汁好正

訓唔到

派碟may

唔好打咁多飛機啦

啊...

芳乃跟本係因為中之人先被分去pa

但除左mc都見唔到ゆうゆう本人玩野

個攬枕...

今天的高田憂希、原田彩楓、松田颯水和鈴木みのり真的就從3D Rich Live中走出來和P見面一樣
配合SSR的個人Solo更是一絕
我想今天看高田憂希的祈りの花及山紫水明的Sunshine See May的P應該都被淨化一樣
看了原田彩楓的Last Kiss的P也會如痴如醉

咩嚟

となりの吸血鬼さん

我見到嗰下都想cap過嚟
不過我懶

兩週年衫真係好襯藍子

―致好平

你有壓力(72)我有壓力(74)

SS3A個Last Kiss正好多其實

mao幾時先會出現

原來沒有 從來都沒有

oma mao

要到幾週年先會現身

the sky 手足到未

未收工

等我有得現地嘅時候

到左
你係邊

F32

DD會

+++++++

無晒人

神係不滅da

希望cy 可以玩鋪勁

夠薑就同馬collabo
夠薑就2nd solo 實裝
夠薑就M.A.O. secret guest

仲有楓

下世啦

SSR SSR SSR SSR

好想俾錢ah

gchi

cutter

要執柒了

Always 流左兩滴眼淚

神live

Frozen tear >> sexy guilty係世界級垃圾

Jungo need 88

有冇諗過有人未抺乾眼淚Sexy唔倒呀Jungo

但cutter solo 真係好爽

Hassy 好波...
Hassy好波!!!

GunxSword

響子ちゃんあああああああああああああああああああああああああああああああ

要闇墮做哀夫了

I want them all

Trinity Field 接流れ星キセキ

新idol 幾耐冇出現過

有少少...唔知比咩反應好

成堆冇聲既冇哂呼吸

神俾附聲黨既考驗

變做成個灰姑娘有190個偶像，基本上全部附聲已經冇咩可能

附聲黨表示有新目標玩

お願い…

心心森9保
牙光ほたる日菜子上岸上得快

希望大家珍惜燈籠魚

係畀 suddy 嘅考驗

要被淨化了

All Star

話說

Frost 呢

撈埋一齊整瀨尿牛丸

Frozen

全部都係靚女

下輩子吧.jpg

條腿好長好瘦 屌我米八望落短到pk

米八

咁巨點跟

點跟...

摸仔醒返未

連登仔米八是常識吧

冇講7th live
代表咩

乜都冇

シンデレラガールズのアイドル新規追加は2014年9月14日の桐生つかさ以来5年ぶりです。

好彩非現地

我會現場升天

仲有我係女仔就好, 可以自己cos 利申肥宅(男)

代表有MOIW 2019

cos藍子

留比cy fes先講
好似係

性別唔係問題

樣子問題 性格問題

代表無M.A.O

都可以改變㗎 應該

求876突入可能性

告白、(ラブレター)
結婚、(With Love)
新婚、(ふーふー)
哀妻… ( )

有冇NTR

係0

本po好多人才

華哥是咪再創神話

想要户松遙同香菜BB...

molamoma 等本家100週年啦

流れ星を探そうよ
二つの手を握って
同じ空を見て
もう迷わない

等埋大波騷貨附聲
加kwsm 千枝再唱Nation Blue

無論邊個status都好佢都係最吸引到我既響子

今晚就可以有，仲可以有歌鈴、水本、法子、美玲、里奈、愛海 solo

(在夢中）

每次一聽Nation Blue就諗起自己係幾時入坑

希望有生之年有得聽多次完整版

フリーハンドの無邪気なパワーで

今年台灣漫博嘅笨大攤位 idol list 已經無咗 876
等睇下年香港 c3 都無

花井美春

飯屋

Ok

被人DQ 已經唔關Imas事

有擔冇擔真係差好遠

Iktf

你今日咪有兩個擔囉

on9
琴日果場今日已經有流出

泡菜循環再用

最快都係台灣cg，YouTube 即日有

chi lun sin

有無人可以捐血比我

咁癲？

寵寵寵

你都有兩個丫

冇咩可能

社長

比麻油束縛play中

有心得文未

不想工作

工讀生盜錄心得文

發個感想文做點記錄

新増7個角色=有多7個機會做古參P

泡菜idol已經有古參

in工讀生we trust

我大佬套衫好正

day2既∀NSWER
完美

杏歌好正

切J may

係咪漏咁啲乜

收到風你因爲杏歌差好多人j數⋯⋯

唔好走數

名古屋公演以及6th live完滿結束，辛苦哂各位無論係現地定係lv既同撩
名古屋公演lihkg既花都順利完成 下圖就係成品圖

成品方面 係同當初設計圖99%相似 呢樣野真係十分之感動 多謝花店係短短一個月都冇既時間都接呢張單
不過有樣野我係疏忽左就係唔記得加返香港2隻字 搞到d架仔以為係中國p送...

最後都係要多謝join左西武以及名古屋花既各位 同埋幫過我手既各位
今次名古屋花選擇左係香港印刷 始終呢個設計係等身 係日本印真係實在太太太貴 雖然途中有d甩漏 但都叫做安全送到去花店 多謝幫過我手既巴打
希望大家都鐘意2地既花 除左多謝大家我都唔知講乜好了
如果有機會下年再整花 希望大家都繼續支持！！！

以下係2地flower stand集資金額

最後最後 多謝咁多位幫手同參加既巴打 都係個句 冇大家既幫忙同參加我都唔可以咁任性咁1個月時間爆個花出黎
到會場見到個flower stand個下真係好感動 好似老母生仔咁
各位7th再見！！！！！！！！

留名

08

找數未

辛苦了 同時亦多謝巴打們幫忙搞花牌

咁又一年完哂所有週年LIVE了

辛苦了

唔飛了…

唔飛(今年)？

今年?

福岡見

又飛，ok

辛苦曬各位巴打

CURRY MAY

no curry no life

由貴個肚臍
啊........

負皮左，自己參透下

一齊再睇多次

入場睇Day3

就開show

day3好好睇牙

右邊

想點?

12/10（月）21:00～出演
金子有希さん（高森藍子役）
高橋花林さん（森久保乃々役）
新田ひよりさん（道明寺歌鈴役）
松田颯水さん（星輝子役）
山下七海さん（大槻唯役）

花守ゆみり
先程、マネージャーさんからとても悲しいお話を聞きました。
人前に出るお仕事も多いので、メンタルの強さには自信があるのですが...家族を巻き込まれるのはとてもショックです。
妹が笑って「気にしないで」と励ましてくれたことが救いです。
こんなことが二度と起こりませんように。
明日も頑張ろう

side m 花守個妹 同居

永遠に続きますように…

「アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ」より、『Sunshine See May』が配信開始♪

係花守個side m男朋友霸左花守個妹間房

我知 上面個d 係有趣ge keyword

花生味重, 花守個妹(如果係真)好憎家姐男友
但點解男友要去霸個妹間房

花守b 無論件事真假都好慘

原本話係花守個妹個twitter都del左 越黎越假

點解唔瞓花守間房要瞓佢個妹間房

而家連無睇LV都出到心得文

台仔智商無下限

下次用cgss 開live tour 出心得文

到咗the sky 準備day4

公演果陣，係屋企打cgss, 你問我答

有無link

原 post (del咗):

後續：

咁都俾佢噏到一篇文
某程度黎講都係種才能

睇完day4要出心得文

到底要幾自戀先寫得出呢啲文

台狗幾鍾意打埋晒啲廢話

仲用埋啲支那用語 咩雲觀眾

台仔Pity Dreamer

考日試同6th
佢㨂左日試嗰幾舊水
就係咁

人類嘅可能性真係無限大

幾好吖，3萬分收工

流れ星キセキ
NG組!!!而且這次也是原唱組合

打死D台仔未

有出過非原唱咩

用緊念力

出三巨頭版未

唔洗提我 已訂

ナナちゃんありがとう

BAM

和組jeng…

利申 打非中

主角最後先出場

佢懶

72兩日有冇昇天
花林表現好好

昨夜、弊社所属声優の花守ゆみりの親族を騙る人物が虚偽と思われる情報を拡散した件に関しまして、
本人に確認いたしましたところ、全く事実に反するものとのことでした。

即係花守bb俾廚搞

好搞唔搞搞屋企人，dllm

今日Day4表現好D

點解可以咁正

曲到圓

屌Jungo老母

終於有少少時間等我學下台仔先

場
西武一如以往個場好西，交通西音響西，唯一好處係周圍夠大；名古屋交通好少少附近配套都齊但音響一樣西；而軌道設計、花道唔錯，box seat可以正過arena，唔會全世界kuso席，arena如果有埋斜度就世界level不過冇都明既

表演
setlist一句jungo need 88係唔L夠，亦係我要學台仔寫感想文既其中一個要因，屌你老母明明春夏秋冬遊樂園theme ，d歌亂9咁嚟，春天冇叫春冬天冇結冰；frozen tear夠膽接sexy guilty；然後gitf唔係全部場；季節味重既evermore失踪⋯⋯太多不能盡錄，真係寧願你淨係遊樂園theme好過

不過
如果你仔細睇，條仆街仔d燈光效果、舞台演出其實又dllm地正，搞到我支離破滅發言；さよなら你望上天真係有星空；in fact d 射燈運用神到表演到個心境之餘應該冇下次；Answer 三角走位；我大天使既四葉草；ld配合音樂既閃動⋯⋯又係太多不能盡錄，唔該你你只係搞音樂以外既野ok?

人選
首先唔少units齊人，能夠聽到齊腳LD夠我升天了，tf love letter應該唔駛講，而搵新人唱舊歌/solo混其他人屬讚否兩論不評價

不過部分人存在感過低，好似柚咁，搵佢出生日果日可以理解，但搵得人嚟唔俾佢出叫春，存在感又低，最大存在意義變左拍uo，俾著我分分鐘會嬲到他界

MC
冇一門mc我dllm
冇一門mc我dllm
冇一門mc我dllm
明明mc係live最大魅力之一，除左dllm我都唔知講咩好。中間寸劇唔係差，但明顯地給比下去

純個人感想，歡迎大家diu我廢文

感謝天二感想文

fuck Jungo

另外作為原理主義者, 我必須更正係Frozen Tears

出名古屋ＤＡＹ４感想未

Maimai 2nd 先出 ok?

紅字重點
完

搖....

Frost....

太...太太...

左面Hazard On

我第一次去live就係6th,歌list果D留返俾大佬diu啦,雖然有D地方我都覺有少少怪,但作為響子P黎講真係冇咩可以再抱怨,果日情緒起伏好大,嚇到你地既話講聲唔好意思

除左live外,我係好享受成班傻佬一齊去圍威喂+9up既時間,D咩抱牌呀,整gif呀,玩AR呀,去cafe點歌(Radio Happy)呀,拆人舖呀依D都令我笑到成個人傻左

仲有換卡片,玩寄書,影披相依D都好難得可以做得齊,可能到頭來只係做緊D低能野啦,但有時真係需要做下D低能野去做返自己

希望將來仲有機會同大家一齊發癲

台灣殘廢餐唔當live?

比ジレハ個活動影響得太多,冇辦法全力享受到

原PO要求刪除

N巨已經忘記曾經同小薯共渡嗰一段激情嘅時光

有機會見大佬

希望下次7th有得現地

你放。。。飛機

who

成班傻佬一齊癲真係好開心
BTW,仲有拆撚左人地座城

好有阿媽feel

覺得今次d妝好過以前

要

聽

花

簪

ok

打手非中立

社畜只能去LV

場外
================================
由於節目時間太短 無MC無感想
，多左P係場外留多陣，所以交換多左卡片，同埋可以傾多2句。

根據收到的卡片，排第一多係紗枝P
其次係卯月、杏、楓P
緊接著有奏、乃々、芳乃、飛鳥P

歌(主要名古屋DAY1+2)
=================================
おかしな国のおかし屋さん
王子有年經化的趨勢，下次大坪應該會指名今井/春瀬做
三宅超努力的旁白

Sunshine See May
聽到有D飄飄然
高田把聲好幼 蘋果妹唱得好穩定

ガールズ・イン・ザ・フロンティア
Nao Beautiful Pink Neo Beautiful Pain
完全表現出NAO COOL的一面
尤其GITF扭腰果一段同Neo Beautiful Pain 旋風手果段

∀NSWER
DAY2完美演出
比起三個平排唱，今次花道+2馬車先顯出到美玲的LEADER力
尤其臨尾舉手果一下好型

Trinity Field
終於唔洗睇黒加蓮 歌正 人靚 燈光係加分位
十數條光柱照映在3人身上，發散之後用大光柱照住
到後段台上的主柱砌成一個三角形
(轉六角星的事留返畀NG P講)

あんずのうた
自5th唱左半首之後，成功聽到FULL version
歌詞0違和感

さよならアンドロメダ
6th最期待的歌(NICO小圏子選舉一位)
本身首歌好好聽，加上各人唱得很穩，形成咁完美的演出
講眞，好少見到唱有希、津田同花林唱得咁肉緊
金子有希carry到亜季個位
燈光方面配合白色小點的燈光好有星空FEEL，後段間奏藍青色的光束
亦好有氣氛

最正，亦最想喊係呢段歌詞
ねえ ねえ
ねえどうして
どうしてきみは君なんだ

そして 今夜 今夜 そうお別れ
きっと もう 会えないけど
ずっと ずっとさ きみを思っているよ

雛然CUT左MC
CUT左MC
CUT左MC
仍然無阻一門的各種小演出+情景
==========================
例行食野的大坪社長和冬甩
人型NANA
sexy gulity &菖蒲&芳乃
被花林PUNCH的下地柴野
台上奔跑的老女人(由依+三宅+麗麗)
"被"王子的乃々
きらりんロボのテーマ的春菜+兩個幹部 以及小劇場重演
被餵食的杏
智繪里手刀+強制要求各位拍手
FURIN同花林拖手仔行
DAY2 Under the Desk組在鏡頭前的揮手

情報
==========================
一直安坐的我
看到這個的時候

即刻喊左出黎 > >
希望下年聽到

你見你班cg9殺到來即刻唔比你哋入

Triggered

we... are

最右面vo力有保證

nekosan 一唱live 唔係就藍子, 本身偏cool系 case 同kotomin 一様

*太

平時聽都係PA歌
藍子D歌偏cute

最cool既己經要數生存本能

咦,原來你有影

個陣我唔見左就係影呢張

就係要等你搞到過咗鐘

acfu

可惜差塊香蕉皮

擺塊蕉皮做 marker

重有frontier , answer 同sexy guilty 就真係冇印象

Gitf 都想屌…

cutter 條腰

cutter嘅拓けぇ！！！！！

扭下扭下好正

cutter條腰瘦到咁 好驚大風少少都會吹走咗佢

呢個時候就需要一位猛男攬實

用條命擺pose

屌

天天偶像幾時出

有[url]MAO[/url] OMA ZI-O

有MAO OMA ZI-O

某套偽gal人設

美嘉: ???

build 神 ZI-O

望到心地善良笑左

細心(對法子)
樂於助人(ドM既P)

Suddy

一定係Suddy

一定係SuDDy

D1除左歌外睇得最開心都係依個位

仲有Terror 同Robot bugster

....好....正.....

仲有佢

藤田作啲歌真係好正…

pure...

sayasaya…

場地： MacPherson Stadium 麥花臣場館

MARCH 24, 2019 “DAY OF POP” 演出單位：
****************************************************
SHOKO NAKAGAWA 中川翔子
Machico
JUICE=JUICE
ELISA

華...華哥....

We Love Glasses

齊齊闇墮

ＧＯＧＯＧＯ
上呀 奇異種子
加速*16

maimai 呢d又係唯心人士, 唔係次次齊腳

今年咁忙都騰兩日出黎算好有心

芳乃雖然少花牌但好高質,畫師畫得好靚

新手P 第一次去現地
送左禮物比かりりん
見到佢有收到真係好開心

好幸福

去完真係會想下年再去
見到好多香港巨巨 不過得一條友唔敢搭爹

除左gay之外冇咩野嘅

167名 Twitter見到想夾夾唔到

獨行
巴打芳乃P?

me都有幸同巨巨們傾咗陣

今次終於同到二乜巨換卡片,但都係未圍到爐

話咁快又一年

唔係咁易架

emud又排…

散步....

4月未

?

放置play

又偷窺 suddy?

其實係卯月P 不過都離擔埋nono不遠
聲優黎講鍾意ふーりん まつえり かりりん 今次3個都有送禮物

SuDDy係正嘅

我都係卯月P

哈

收到風有人唔睇day2

多謝提供笑話

baoliu

心得文

我都係

ajj

你走啦

其實未去現地之前以為最多人鍾意係RIN 但睇現地感覺似加蓮

co第一

好多都搭埋做
NGP
TPP
COOL DD
三巨頭P
卯RINP

太多好女仔 點唔做DD 連中之人都好正

宇宙第一

又一個中之人OK

中之人OK既話 睇LIVE更開心

SuDDY係我地ge完全體

我都有諗個整個點陣nono比佢
但時間唔夠 最後寫信送禮算
希望下次有機會再去就送

我地二乜一條心

二乜....

個個都可以屈但唔準屈二乜

二乜我大佬⋯⋯

咁多位先係我大佬 我小薯

樂園正

会沢正

___:中之人OK

好女仔

高田真係好QQ
牧野肥左
Maimai依舊都係好正
好想再聽多次松田唱live

白色底底

差個春菜P我地就可以重建グラッシー帝国了

LV有交換到卡片

Yes

差個白菊P就有ワンステップス聯盟

suddy 頂住先

你唔係話人地老咩

We are SuDDy.
SuDDy is the past, present and future

老

婆

suddy is on9

想食...

雖然個EV去到2月 但應該去唔到

又飛…

想去......

那有錢飛

買

你幾時加左

？？

加擔

做得幾靚 奏姐個隻略醜

特大版ああああああああああ

收到風大佬要起壇⋯

It is about time

十

時

愛

梨

辛苦大佬代行了

本担掛住搞Gay

what the fuck

生

日

快

祝え！十時の王者の誕生を!![

樂

今年冇乜時間準備 就咁算先啦 心意先最重要麻

要表達心意要露出...

我不打了.jpg

奏買左3 隻

cls

等聽現地巨巨經

你我LV勢冇資格插嘴

是The Sky的朋友呢

我出返去寫心得文先

Moba神game

尾幾場急得滯唔記得開花火

ah...

金子有希越洋小評

黑人...

問號

唔一定要nigga既

大西巴加油!

隊死咗第一個父母
第二個就追緊老豆
第三個我老死幫我搞掂咗

鈴木b沉咗last kiss船

last kiss jeng係事實…

幫補圖

sayasaya

啲現地巨巨原來咁厄介

夜媽媽放呢d相

BIG SKY TWO講兩句....

梗係瞓左先po...

問卷唔記得左填想關智兩個組unit等天二變關智一

我小薯冇咩好分享⋯⋯⋯

一出就連埋歌鈴和裝三人娘一齊架喇，hch
不過今年quota爆左，下年請早

三人娘一人一屬
fit曬
和風組將會笑到最後

hassy名古屋個妝濃到。。明明西武好地地

grateful

hassy淡妝最好, 最近d cd cover好怪

想知靠化妝師其實會唔會救到條眉 下下樂園都喊唔係好掂

個妝唔係特登咩

大野巨

打斷一下高巨⋯⋯⋯

提提大家

デレラジ

▼12/10（月）21:00～出演
金子有希さん（高森藍子役）
高橋花林さん（森久保乃々役）
新田ひよりさん（道明寺歌鈴役）
松田颯水さん（星輝子役）
山下七海さん（大槻唯役）

nanami

負皮左

好蒼

Noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo!!!!

咩都冇發生

冇呀

排名咭仲要係攻咭

香港時間
19:00 Shiny Colors

20:00 デレラジ

individuals出得咁快 超得都超唔切呀

衝moba既巴打祝你地好運

下個月超得

一張都無...

休閒！

好鐘意佢D畫

Come together, Right Now

笑左⋯⋯⋯等睇今次活動出真の仲間

955

唔使畀1300 yen買DLC, 抵

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[225] Tales of Potato

ありす

ペロペロ

ああ

三船美優さん、原田彩楓ちゃん。
美優さんは私のはじめてのSSR、原田ちゃんは、はじめてのステージで一緒に歌った、勝手にご縁を感じている2人。
Last Kiss毎日聴いてます！
もっと仲良くなりたいな🌸私は、原田ちゃんのファンです（笑）

SS3A版nocturne=神曲

triggered

Attack

Ride

De

AA

二乜

冇得睇生放，人生冇意義了

【生放送】#アニメディア 公式番組「超！アニメディア（生）」（第53回）は12月13日（木）20時から！ゲストは『ぱすてるメモリーズ』に出演中の #大空直美 さんです☆

ANKIRA